其實贊奴沙咁博做咩 完全係損人不利己

利人

都話件垃圾累街方